有無咩手機game可以同女朋友一齊玩？

同女朋友有玩開pubg手機，但玩到悶，有無巴打可以介紹下其他game

玩女朋友

決戰平安京

月尾有 Pokemon Quest

Soul knight

Tinder

有女友點解重要打機？
利申 婆奴 唔敢打

三國殺

Pad 彈珠 荒野

龍之谷m

Unblock me

玩到咩？

？